不顧交通規則引車禍 涉事司機不顧而去

一白色私家車於昨天2017年9月20日下午約4 - 5時於長輝路突然閃出致一駕駛電單車人士緊急閃避撞向安全島引發車禍。惟肇事司機眼見車禍發生，傷者臥倒於地卻不顧而去。傷者為家庭經濟支柱，現於醫院留醫，肩甲骨裂、雙腳需要縫針，神經系統以恐受影響。現希望有路經途人或附近汽車車主能提供片段以找回白色私家車車牌及其車主。

各位巴絲幫幫忙

推

推 電單車真係要裝頭尾車cam 我都奶過野

幫你推下

架車炒到爛哂

個人都炒到爛哂啦

幫推

已經算係不幸中既大幸
人係精神清醒既
但唔知幾時先出到院

原來打錯日期

唔怪得 仲以為咁遲先開po

有冇人知有咩fb page可以post啊

Pish

唔該哂你

條路附近有無閉路電視

馬路的事討論區 不過d人大多數都on99 唔知幫唔幫到你

攬攬

幫手推